美股月k圖週k圖好唔掂！

五月將會大熊市

好友不肯面對現實 留低負評

我當你美股真係牛2

港股都一定係熊3 高位係33484

當年08年築底都用5個月時間

屌你一個月就同我講反彈？

睇跌幾多，大師

直落 18000

月K週K有咩咁特別

圖呢